[polls要人] 民調聲援侵侵 反對Twitter政治封殺

CLS勁多白左on9支持支那式網絡審查 上唔到街都應該撳下掣出聲都好吖

Do you do agree with Twitter’s decision to suspend Donald Trump?

VOTE NO!

Done 好多左膠

被共產主義接管既表徵

痴線74% yes

Tweet it now

依家先至有21%反抗
it just a beginning

推 no

原來唔係撳
係將個logo 拉向no

推

no

屌 咁多on9左膠
Censorship都支持
返大陸啦

推
最撚憎左膠當自己真係"進步"

no 咗
btw超多左膠

好難贏WO

No乜春丫
等佢地享受吓支共主義鐵槌把啦

Black cock matter, Nigger

痴線 你幾唔鍾意一個人都唔應該咁樣滅佢聲

其實逢民調都屌爆佢, 就無錯
數據係真係假都好, 永遠都係比人利用

好多左膠只關心自己

done

好心你地咪on9喇
又唔知人地個algo點寫，人地一開波寫左點都有7成支持，你走入去投票咪等於endorse佢呢個19民調

用下腦喇dllm

66% now.

美左膠可能覺得中國式好強大
明明同佢地理念背道而馳
分明係偽左

幫拖

推啊推...

關唔關我事呀？

要人！

Vote No Vote No!

Vote No！Vote No！

Push

33% SAY NO
KEEP IT ON

voted NO

35% No

Done

36% now

37%

Voted

thx sis

thx ching

NO左

已投NO

多撚謝曬
話咁快就已經有40%

41% Getting there and GOING STRONG!!!!!!!

52支持 有没有九两菜

Done no no no

No ed

voted

Voted, push

投已票

NO
NO
NO

係，仆街！左膠畜牲有48%屌！

奇怪在呢班主張公平正義嘅左膠最撚鍾意封住人哋把口

似乎sjw真係好撚想將支那嗰套網絡審查搬過去美國嗰邊

但而家起計已經去到47對47

就嚟出現否決大多數 大家要食住上

say to no censorship

起碼都應該要將個表態拉向 right side

46 yes 48 no

佢哋所做嘅嘢實情係退步主義
Regressive

MAGA

50％了

左膠想好似鬼国咁有高牆？

50％ no
但係部分人唔太肯定，揀咗偏中間嘅位置

連登網軍就係呢啲時候可以發揮作用

推， 多1萬人就可以

原來美豬智障成咁

NMSLese: MDZZ
經歷咗咁耐和平都已經冇曬任何危機意識 到時候有咩事燒著佢哋就唔好怪我哋冇警告佢哋

50對45 感謝大家參與
將來拜登時期必須要堅持落去

一開呢個post就成功幫呢個民調洗地
唔使一日時間就已經將個走向扭轉曬

路過留名

最後時刻表達我哋對特朗普嘅支持

45-50

睇下佢哋會唔會聽死左膠發癲停咗個民調

屌爆班撚屌左膠

連登仔勁揪

證明我哋呢一班手足去到而家都仲堅持住唔肯放棄 即使係要面對拜登成為美國總統呢一個現實 呢場抗爭亦要繼續走落去

DONE

up

push

推
一開始on9唔識撳一味篤個no字

voted no btw 左癌必須死

39:5:56

Even Biden become POTUS, there was no chance to get Communism.

Not any more

Except SJWs armies

THX

thanks ching

咬實一切 唔可以令全世界忘記香港

WHO FUCKING CARES
佢哋鐘意玩民調，最好玩爛佢

直情就係帝國主義，為反侵反埋美

關吖屌

Success

59% voted "No" now

唔講唔記得，原來當年侵侵上場，其實都係⋯

左癌媒體應該集體失憶

我要真相

You appear to have an AdBlocker installed which is blocking this poll.
Please retry later or click here to retry.
點解上唔到

64%了

弱智係咪唔識英文

真係唔識..求解

假膠過主啦
再推

撳錯制

no for sure

61% NOW

係咪暗示緊yes=left, no=right

再推

要多小小人去投no
依家65%喇 要上到90

64%

yes

do you do agree?

btw 呢個media 多唔多人睇

多，可信度高
現由日經管有

not anymore
THX

thx ching
mission accomplished

not anymore
thx

mission accomplished

????

not anymore

thx ching
mission accomplished

起咗la
仲屌trump 起牆唔畀蝗蟲過境

whatever
大比數否決

依家9千幾已經足夠

Fuck commies
get out of my country

REEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

thx ching
mission accomplished

Fuck the reds, gas them all!

63% NO

thx sis
mission accomplished

雙重標準